有冇人睇地厚天高喊左?

我剩係睇預告 套戲唔係講政治
只係講一個後生仔既內心剖白 feel到我地年輕人既無力感
面對咁多不公 我地咩都做唔到
有冇人買左DVD or 入場睇左？

邊度有得買DVD ?
想睇好耐

無論天琦 台仰 gphone 學聯雙子
作為政治領袖 背後都只係一個年輕人
但時代加諸俾佢哋嘅擔子太重

影意志Facebook有link買啦！！

sorry 地厚天高Facebook先啱